［三大御姐系女星］香港有咩御姐級女星？

老老實實，嚟緊呢個年代一定係御姐系女星玩晒，識食一定食姐姐。

第一，宜家個個都講平權，點解拍拖唔可以女長男幼？

第二，你睇宮心計入面個個唔係人妻就高齡產婦，但紅完未？未喎（留意，御姐系同人妻系係兩回事），根本女人最有魅力就係廿到尾三十先開始。

第三，香港社會後生女上位一定快過男人，同齡女友你點滿足佢？姐姐就唔同，佢唔會期望你養佢，但你可以用你嘅青春令到佢都青春埋，符合市場需求。

但香港要搵高質嘅御姐系女星唔易，唔係人妻就係太淫，再唔係就係扮𡃁妹wtf，要選都唔易

我先拋磚引肉

李佳芯 Ali （照顧型）

不用說了吧，人靚，好人，但最緊要係！個樣有少少惡，好想瘋狂俾佢鬧！
最正係佢宜家紅咗都對男友不離不棄，佢條仔係點我唔理，但做弟弟俾佢照顧實在十分安心呢～

李幸倪 Gin Lee （女強人型）

一個人嚟香港唱歌浮浮沉沉到宜家上到紅館你就知佢很堅強！唱歌真心好聽，宜家終於小性感（切記！御姐不能太淫），喺屋企等佢呢個女強人返嚟，你係唯一見到佢露出感性嘅一面嘅人，點抗拒呀

胡琳 （難以捉摸型）

其實御姐有個元素好重要，就係「距離」，大部分時間上情感都唔係平等嘅。胡琳的確因為年紀唔細喇，但更重要係嗰種你永遠估唔到佢諗咩嘅感覺，佢未必好叻，未必好強，但感情遊戲你永遠玩唔贏佢咁、但同時永遠有驚喜，乖乖地聽晒佢話。

如果我揀
Gin Lee > Ali > 胡琳

不過香港要搵高質御姐真係唔易，巴打仲有冇

汪明荃

鄭裕玲

梁舜燕

長腳蟹
王君馨

呢個係六十路

如果係御姐，咁你係大叔

喂，早返廿幾年，再拍埋呂方

佢完全係御姐系

但記住，係廿幾年前

Ok
唔阻你

黃智雯

我都有諗過

但佢係平易近人嗰隻
冇咩距離，即係我細過佢我都係lead住佢

咁樣似小白臉食軟飯feel

Btw, 有j開

結咗婚就係人妻系啦

長腳蟹仲要生咗，「性」上面已經係唔同聯想

肥媽算唔算

仲有，王君馨有陣bitchy味，未結婚都不了

唔算

但我明白點解你咁諗

你一定係幻想到佢SM緊6號係咪？

佢迫6號奶佢個閪 唔奶乾淨唔比走

Ummmmmmmmmm

本人冇J開.....

都似嘅

求番號

食平D系列

我想話，呢張短褲仔坐梳化真係好滿足到姐控情結

我

陳蕊蕊正喎 御姐味好濃 不過唔係咩演員
如果講演員就楊秀惠囉

陳蕊蕊個紋身太mk......
如果鍾意女番長嘅ok

楊秀惠正呀
但都係同朱千雪一樣，少咗陣強勢味

supergirls aka

有紋身咩？之前買左佢寫真都唔覺有

肥苟

大笑左出聲

吳美珩算唔算

夏文汐

趙希洛

家燕媽媽

肥苟都冇霸氣

尿big兒反而ok!

如果當年未嫁時

算！

都係冇霸氣

正呀

但唔係姐姐囉......

有心

你自用得啦～

咁我J返gin gin

陳煒
離咗婚 好似係

fifi

長腳蟹
佢好似我個初戀姐姐女朋友

薛凱琪？

佢係輕熟女囉
但我唔覺得喺佢身上可以搵到Gin Lee嗰隻強勢關懷喎

佢嗰係未亡人就係団地妻

張敏 周海味

黃心美

欣宜

好有安全感

熟女啦
唔算